有冇人諗過點報復中學？

中學時期比老師同學欺凌既人有冇諗過點玩柒班仆街

啖氣點吞得落

睇黎冇

男嘅姦 女嘅殺

比咗$起間big d
小妹最愛扑野

鬥靚仔？

咪on9啦, 醒既中學就唔會畀人恰la
大個仔喇, 向前望啦

你都on99

比人恰應份？

小妹我中意恰毒男

你咪毒男囉屌

係學校自殺

唔on9揀你黎恰喇喎
檢討下啦
細個畀人恰, 而家仲要問人點報復
陣間畀人玩返轉頭咪又攞黎柒

我係小妺
樓主係毒男

有同學試過

效果麻麻

搵定apple sin la
SksskiwwkaHi iskssowknwksbsjdox

你就柒

我問有冇人報復炸

連報復都唔會，抵比人蝦一世

係靚仔男神

請參考 劉馬車

中學冇畀人恰囉唔好意思
你唔認咪算, 慢慢繼續

佢米七大胸索女

你咪on9啦，所以唔夠醒唔夠大隻比人恰就應該？仲要唔單止係同學，比老師針的搞到中學生涯好撚慘個d人大有人在。報復有咩問題？向乜撚野前看？我中出完你條女叫你向前看好無 以前恰人果d唔撚洗還呀

真陰公

你過得好過班傻鳩已經係最好既方法
我當冇識過佢地

唔係，但可憐之人必有可恨處
比人hey0嗰d一係肥矮醜毒柒 一係自己on9
兩樣都抵死

比老師搞又另一回事

咁點搞9老師

發夢夢見放訓導呔

？

過得好撚開心。開心到書都冇讀

唔洗報復都自動日落西山緊

每日打電話去舉報學校門口老師違例泊車

佢意思係
你蠢先會畀人恰到
既然你蠢係前提
咁報復呢類需要相當智慧先做得好嘅嘢
就唔多適合你啦
因為既然你蠢，報復多數都係失敗收場
唔係話畀人恰係應份

冇話諗住幫邊個
純粹見你理解錯提醒返

係同學娶會時揸架寶馬翻中學
過得比人地成功搵得多錢過人地已經成功左

同樓主差唔多經歴 決定玩頹廢 令其他人知呢間學校出左我呢個垃圾學生

中學考全級頭三都試過俾人排
跟本無分醒唔醒

Ok,報復學校要夠醒目，唔夠醒目會比人撚狗

我冇啊

只係覺得有仇報仇

成日比同學蝦既連登仔冇回應

學校多謝你都黎唔切

call晒所有記者朋友
然後再係校園裸跑

Take a picture to remember them

中大男神

以前中學早會係操場，實會有幾隻生雞蛋空降

打中d仆街老師？

下,乜你唔係巴打黎咩,做咩無啦啦做左小妹

努力讀書，畢業返去做老師。perm左之後hea教，搞風搞雨，巴結高層，阻撓一切有益改革，迫走啲有heart既新老師。搞埋啲無聊計劃同活動。呢啲先最陰毒

係呀
之後啲早會轉哂去禮堂搞

帶把AR15返去探下佢哋

同老師講返去講talk
然後係個talk玩野

宜個真心得

遲早有人對番你報復

其實你報復都影響唔到啲乜
佢地都係打完份工拍下屎忽就走得
間學校又唔係佢地嘅

搞9 d老師

搞？點搞？
打鑊佢？

定時定候幫教員室啲老師訂返4,50個pizza

以前就得

宜家咁多cctv,好難

宜個得

報復都唔好浪費食物

係教畜浪費食物

讀書讀到好勁去做校長

弱智

做好自己， 令到自己好出名同好叻， 返去探佢笑鳩佢哋！等佢哋葡萄下跌破眼鏡，自己活得好先係對佢地最大報復 加油

強姦miss

利申 忍左好耐，要爆了

呢句真係我2018年聽過最振奮人心嘅說話

讀梗時報復了，就沒煩嘮

你要做嘅唔係報復 而係下次見到有人被人欺凌 你要挺身而出阻止班欺凌者 因為受害者無人幫嗰種痛苦你最清楚

street smart

可唔可以講下點俾人排

之前係校門放火

一個教員室塞嗌20個
全部同一隻味 仲要多菠蘿

菠蘿唔好食咩

以德報怨

樓主100%是毒撚

做董事

想報復都冇機會

識玩 校長都要擦你鞋

中學阿SIR小路出大路HI花左我
雖然唔特別憎佢但好憎間中學
最後CLAIM爆佢保險連的士錢 , 頸冇痛已經好仁慈

劉馬車

當然反來做校長

搵曬中學個陣佢地既痛腳出黎，之後係fb等合適時機既時候爆返曬俾人知佢地既衰野，又或者努力同佢地做朋友，之後熟到一定程度就爆曬佢既野俾佢既所有朋友圈知

我大個左之後返左去做校董 望住以前蝦蝦霸霸既老師見到我頭dup dup好爽

香港大學[/size=5]偉倫堂門牌照

做劉馬車二世，拍片係咁提想報復嘅人嘅名
條友好快同陳庭佳、石子宏齊名

努力讀書趁班教畜未退休之前做校長玩柒班仆街

咁多人推

人地當你傻系炸

傻仔
成熟啲啦

難得一見有意義回復